呢一刻我只想喺法子身邊

傻妹, dq唔緊要架
世界好大, 我地仲有好多野未一齊睇, 未一齊試
記唔記得你報名嗰晚喊住同我講對唔住, 好驚以後冇咁多時間陪我?
而家咪好囉, 我地每晚都可以好似以前咁攬埋一齊睇城邦電台
華夏建國建唔到, 我地仲可以建立兩個人小小但美好嘅世界
基本法永續唔到, 仲可以永續我地嘅愛情
做唔到議員, 你仲可以做我身邊嘅秀惠, 我做你嘅黃上
民民上

人地愛皇上唔愛你呀7頭

人地見到你除罩咪又係咁

TILL OUR DREAMS COME TRUE. WE'LL FIGHT ON

樓主走先 我頂住

@牙志

男人哭吧哭吧不是罪

dq射撚滿，有dq法子?